支那請巴勒斯坦支持國安惡法，以色列Cellbrite即停電話破解軟件比香港

【🈲成功施壓｜以色列科技公司不再向香港出售手機破解產品 保護手足私隱】

以色列公司Cellebrite是黑警早前招標購買八款手機破解軟件的其中一間，用以解鎖及復原已刪除對話。早前我發起聯署要求公司停止向黑警出售相關技術，以保障手足私隱，結果Cellebrite回覆記者查詢時強調公司不會向被美國制裁的國家或地區出口其產品（而香港是其中一個受美國FATF制裁地區），意味民間壓力成功阻截香港黑警一個破解手機的技術。

是次成功有賴公民社會互相合作，透過輿論迫令企業表態。在我發起聯署後，以色列當地人權組織馬上響應，立即去信國防部、經濟部及Cellebrite，要求當局承諾禁止出口。或者因為《國安法》罪名模糊不清，黑警國安毋需搜查令即可沒收疑犯電子儀器，與國際標準相去甚遠，因此Cellebrite迅速回應外界質疑，暗示與黑警「劃清界線」。

根據招標文件，尚有幾間供應商或會在黑警的要求下提供破解軟件，日後我必會致力跟進，要求相關公司及國家停止助紂為虐助，避免協助中共打壓香港人。

✅以色列Cellebrite InField Ultimate Software
❓美國F-Response TACTICAL Edition
❓美國AXIOM Magnet
❓瑞典MSAB XRY
❓加拿大EnCase Forensic
❓英國Blackrainbow Software

報道

👉訂閱「國際戰線頻道」 零時差緊貼最新動態：

反猶先鋒沙田YOU有何感想

原來施壓真係有用之前仲有人串話以色列親中

Push

五毛：羅冠聰敗走

係中國搵以色列敵人撐場出事唧

應該係OFAC 唔係FATF

推

美國FATF

巴勒斯坦定巴基斯坦呀?

push thx Nathan

真係巴勒斯坦

應該同巴勒斯坦支持國安惡法有關

黑警：好嬲好嬲

黑警：

good job. 在外都要小心

骨牌效應

黑警仲未覺得自己係少數派兼冇人撐

佢係買LICENSE月費? 逐次破解收費?

以色列邊會親中 聽聞佢同美國係盟友 會以自己既勢力幫助佢睇中既選舉侯選人上位 聽聞炸

我估買斷，但應該未必有新update

睇番歷史就會知道
其實巴勒斯坦個狀況好似香港
反而以色列先係霸住人哋屋企嗰個

如果有一日我哋好似巴勒斯坦咁
需要支持錯嘅一方，先至光復到自己屋企
我哋應該點㨂？